有乜慘得過去旅行個旅伴係耶撚加環保撚

利申我其實唔反對人信宗教同支持環保 但去旅行都要咁就唔係好頂得順

早排四個人一齊去歐洲旅行
兩男兩女 全部都係summer programme 識左無耐既朋友
咁其中一個女仔係耶撚黎既 大家一早都知
但就無諗過係去旅行都要日日都去教堂
唔係去觀光 係去讀經崇拜
佢係每朝自己去 但要全世界等佢番黎先可以出發
有時中午十二點幾都未番到 搞到我地無晒上奏既行程

之後買野我地拎個膠袋 佢就黑晒我地面 不斷俾說話我地聽話我地傷害地球
係酒店又唔俾我地開冷氣 大佬佢唔熱但我熱呀
去餐廳食野 咁通常西餐會有好多薯條 咁我覺得飽同太熱氣 無食晒(食左起碼八成) 又黑我面話就係我啲咁既人令到勁多food waste

大家評下理
正評：佢完全無問題 係個好旅伴
負評：同啲咁既人去 不如自己去

其實係佢性格問題，自己行程阻到人要全世界等佢
去旅行都係同d熟d既人去啦

第一日見倒佢咁就應該分開各自玩啦

如果仲係素食撚就無敵

cls

下
都係好撚極品既耶撚先會咁唔理人感受

btw條女靚唔靚先
post上黎等大家有個警惕都好嘛

比著係我，
佢第一日試過12點先返泥，就好夜晚話聽日分開玩
唔比開冷氣就即刻分房啦
食野買野就話之佢，哦哦哦/無視

咁summer無好熟既人 只有啲識左無耐但就一齊plan啲短trip既人

我地一齊買左啲套票 無得分開

好彩唔係 如果唔係真係殺左無算

搭飛機已經唔環保

正常女仔樣 我會俾4-5分

但佢係女仔 始終好難開口話唔同佢一齊玩
而且佢做啲事又唔可以話係壞事 係唔識同佢相處

之前識左鬼妹係素食加環保撚
煩到
好彩無一齊旅行 只僅限於做朋友平時食下飯去下街 但我覺得已經好煩

絲

外國好多人都係素食 有時食飯真係好難就

agree

最慘係佢嚟香港 我招呼佢 帶佢食地道野 已經特登幫佢叫啲佢食得嘅野 仲嫌三嫌四
同埋不時試圖同化我食素為地球出一分力

0

佢點嫌三嫌四法？
我個女仔fd都勁想同化我做耶撚

講"清湯一定唔係清湯 我諗一定有用肉煲!"
唔可以話佢錯嘅 只係我覺得 香港唔算係vegan-friendly城市 呢啲少少野將就下吧 唔要湯 就咁乾啃個麵？